英超決議18/19球季不會正式使用VAR 哥迪奧拿：「曼聯、車路士有份否決」

英超賽會近日開會後宣佈，2018-19 球季英超將不會正式以 VAR (Video Assistant Referee) 視像助理球證協助執法，留待更進一步測試，曼城主帥哥迪奧拿表示曼城支持使用VAR，認為係曼聯、車路士等球會否決有關提案。

英國時間4月13日，英超賽會召開會議，由全部20支球隊代表，表決2018-19球季英超是否使用VAR，但未能通過。賽會發表聲明，指20支球隊協議於2018-19球季將會繼續VAR進行進一步測試，即不會正式使用VAR輔作執法，而係繼續喺其他本土賽事，如盃賽上試行。

曼城主帥哥迪奧拿及後接受《Sky Sports》訪問，透露曼城支持於來季英超啟用VAR，但有其他大球會否決議案：

「我認為曼城支持議案，但有其他大球會，例如曼聯、車路士，佢哋唔希望使用VAR。

咁都冇問題嘅，不過呢件事最終都會發生。唔止喺英格蘭，喺全世界嚟講，球證都應該得到幫助。今時今日嘅足球變得越嚟越快。

好似而家咁，我哋都唔知最近嗰場波，皇馬應唔應該得到12碼。呢啲決定對球證嚟講係好困難，我認為佢哋應該得到幫助。

我諗遲早都會推行，我對於佢有冇效暫時冇意見，可能開始時效果唔好，咁唔緊要，下一次會有進步。只要開始去用佢，就會變得更加好、更加快、更加有效率。」

現時，歐洲越嚟越多比賽採用VAR，例如德甲、2018世界盃決賽周，都會採用VAR。喺英格蘭方面，暫時只有足總盃及聯賽盃試驗VAR。

人如其名同摩狗一樣咁小學雞

首先獌轟今年唔該唔好對任何一個12碼誤判叫春
因為你地個球會冇資格
但係獌上年誤判得益最多，應該唔使怕

曼城主帥哥迪奧拿表示曼城支持使用VAR，認為係曼聯、車路士等球會否決有關提案。

認為就當係 唔比係哈多士般尼咩

通常話人係果啲，自己先係

唔拎大球會名出黎撻朵 呢單新聞邊個會留意

其他果17隊呢

英超投票係投暗票，邊個知人地點投

有冇贊成反對List 睇睇

應該係睇返上季誤判邊隊得益較多

兒登仔唔識字又炒車

你地根本唔需要識咁多字
我地兒燈仔話ok就ok啦

認為左弱智西
你有投票list confirm車獌有投支持咪無資格囉
on9仔

"I think Manchester City agreed to it but the other top teams, United and Chelsea I think, they didn't want it," Guardiola said.

睇英文原文 分分鐘曼城代表都係投反對

係真又好假又好，你地有咩不滿就同哥狗講

如果歐聯有var
拉狗洗唔洗紅

利物蒲越位入波當入 梗係唔支持啦

你從邊度睇到上季得益最多？
上季英超最多12碼
big6 黎計
1. 曼城
2. 車仔，利，曼聯，熱
3. 熱

盲反都唔好咁無heart 丫

其實睇世界盃, VAR真係好有用
好多就咁睇落去以為有FOUL/冇FOUL
睇返VAR先知真係有冇掂到

手球嗰D起碼球證真係睇完有冇中手, 然後先再決定判唔判

老作定點？點解有兩個熱

咁多十二碼唔代表多誤判得益

唔係投暗票咩

3. 係阿

所以想問你點解可以老屈曼聯係得益最多？
完全無數據backup, 得個吹字

認為就當係
盲反又去到另一個層次了

唔好問我點解，我無老屈曼聯
你應該問點解外媒要老屈佢
我成個post純粹引述返哥狗講既說話

問你有咩數據呀
乜撚都無就話得益最多係曼聯
之後話引述

唧係乜撚野証據都唔洗既
你話係就係？

咁都仲唔係盲反？

你邊撚度睇到我話得益最多係獌，你盲就睇醫生啦

因為var多數係處理十二碼爭議所以我用12碼來叫慢轟到時唔好嘈，但係誤判整體得益最多係鰻聯，所以我話鰻聯根本唔在乎呢啲公正系統，你就夾硬講獌12碼來模糊整體。

反痢狗都高質少少...佢地投贊成VAR wor....

上年得益最多？
平衡時空

曼城主帥哥迪奧拿表示曼城支持使用VAR，認為係曼聯、車路士等球會否決

你娘親生對眼比你係睇野
你老師教你讀書係比你知人講乜
知唔知認為係點解呀

德甲果個好on9
上年有球offside當入左
之後有人投訴食埋黃
過多十幾分鐘之後話var睇完當唔入
條友無情情食左張黃

班死利狗諗住用呢篇野黎抽水
點知原來顯出佢地無腦
又潛番哂水

我覺得呢啲屬於空穴來風
話就話暗票性質，
但球會之間唔知對家決定就冇乜可能唔知
不過講到出口話知就姐係講明自己有途徑知，就有口實畀人啦，姐係戴頭盔利申姐
阿叔你幾十年人都唔明個世界點運作
你就真係要拜山嗰陣同你全家講對唔住啦

利申:我真係做老師，可以教埋你做人，我有教無類嘅

講咁多經係無實際證據
係陰謀論啦
咁講經咩

屌你老母閪呀 我已經好聲好氣講諗住你見柒就好自己收皮啦
我第一句叫你躝番去你老母個閪到揾番個腦都算係咁啦
轉個頭拜我全家 你老味閪仲話自己做老師
我真係想知你教邊間學校 我叫我識嘅所有人都唔行你果區呀

叻唔切出黎抽水 柒撚左卡死番入你老母個閪到啦on9仔
仲講咩有方法知就實知 公你贏字我輸呀
你是鳩旦up就係證據？你啲乜撚野logic呀

宜家就係笑撚柒你條弱智閪 哥狗講句認為就以係係事實咁出黎抽水 柒撚到仆街呀老師

我夠有消息認為你老母做雞買一送一養大你啦 戴頭盔利申姐

戇撚鳩鳩

人地認為就當係

好多野都冇證據但係又好實在架播
例如劉曉波擺明畀中共拖死
但證據上係中共畀晒最好嘅治療佢

我記得之前有篇濕鳩文，話有套計法計出嚟係曼聯得益最多

哥狗講句佢think有既實在?

咁樣講句「認為」就可以大做文章
分分鐘曼城自己都係投否決而無話俾哥迪奧拿知

唔係話，仲話做老師
拎埋啲唔撚「啦間」嘅野嚟講話認為=係

光頭佬都戴哂頭盔講野

我對你都好客氣啦
你人蠢唔識收仲話人
你覺得我會唔會咁好人爆自己邊間啊啊叔
不如你講晒你全家死忌出來，
我到時到後燒一張衣紙畀佢地
幫你盡埋孝心
你有啲人世經驗都知呢句唔係鳩講啦

收嗲啦on9閪 中共仆街係人所共知
但就算你要收佢皮你都要比證據出黎講
唔係一句我認為就大q曬
你啲學生考試寫個答案我認為係咪就係岩呀
老師wo 問你老母拎番個腦先出黎柒啦

又係利狗？

on9=假利

係呀 知你老母做雞 屎眼都比人屌埋先生到你個弱智仔出黎lo
番去問下你老母邊個係你老豆啦
一雙玉臂千人枕 人盡可夫 分分鐘有萬幾個呀
所以先生到你個無腦傻閪lo 仲話自己做老師 做弱智學校學生你都冇資格啦 教書
笑撚死人

人所共知，咪就係咯
有啲嘢係可以用常理推知
我上面已經分析咗
大球會間冇可能唔知對家決定
呢啲var大事甚至會互相溝通都唔奇
點解點名特別要講獌同轟？
你正常少少都知咩事啦
仲話反中共

老老實實你笑人無證據老屈獌同轟
你又唔係何常老屈係利狗
上面幾條友都狗竇未撚見過

有冇啲新意
作多幾段可能會有進步

臭猁狗 係咪4424呀喂？

成班利狗係呢個post用緊同一篇野人型蜈蚣緊啦
果班唔係利狗？
不過咁岩呢個post比人推左上黎先係呢篇講姐
你鐘意我去果個post copy我句野都得

咁標題呢

駁唔撚到就死番入你老母閪到啦
你學生考試係咪寫我認為就係答案呀傻閪
廢撚到咁學人做老師 教畜就教畜啦

用常理推知都要講證據呀
你屎忽放個屁就當事實呀
柒少陣啦 睇見你都心up

其實好多試卷問題真係問學生點睇
我認為係常用開頭
btw你唔好偷換概念
我係講緊哥講緊嘅意見
好值得相信，上文講咗三次原由你冇反駁，唔係所有我認為就係事實
你亦都認同有啲野人所共知，
正是呢單嘢可以信嘅地方

唔駛計啦 49000攞到12碼就一定係黑哨4424

人型蜈蚣笑下都可以拉到落有無腦事
然後又可以屈曬利狗
我入去睇完都知唔只利狗啦下話

得啦 人型蜈蚣果班唔係利狗啦
總知就唔關利狗事

為人師表喎，好心咪誤人子弟啦傻閪

無人講過唔關事
但就要全部賴落利狗度
樓主唔撚係利都要入利狗數

關利狗事柒左都唔可以笑番利狗
真係惡

你係咪唔識字

你唔識字？你睇唔到係哥狗講？

其實我由頭到尾無話樓主 係你覺得我講緊樓主
我笑人型蜈蚣果班利狗姐
不過你話唔笑得咪唔笑囉

成班狗衝出去公海話人黑哨，我係呢個時間出post話英超決議唔用VAR有咩問題？
後面果句係哥狗自己講，咁事實上佢真係有咁講
你最多話哥狗老屈獌軌，但我無老屈哥狗

無講過你呢個時間開post有問題
只係想講標題同內容有出入姐

"I think Manchester City agreed to it but the other top teams, United and Chelsea I think, they didn't want it," Guardiola said.
邊度講過曼聯得益最多
哥狗都已經不停強調i think，都可以當咗係佢地兩個啦

如果內文係哥狗唔認為獌軌有否決就話有出入姐
但事實係內文就如標題哥狗所講，唔覺有咩出入。
即使內文無講證據，純粹哥狗口講無憑，但我無曲解佢意思，更何況篇文又唔係我作

你兩個都係盲，話老屈獌得益最多係第2個巴打
係鬼我
唔直接講係咪唔撚明

做哂暑假作業未呀

我認為你係on9
空穴來風未必無因

喂我講獌聯咋屌你個閪